大家有冇玩過GTA?點樣升到5星？

想出軍隊

唔想打行人，可以點升？

唔想用槍 🙁手上又冇近戰武器

去軍事（駐港解放軍）基地直接5星

都岩 之前玩GTA 去軍營 即有